會唔會有人想要我以前啲notes:-(

有少少以前補習既notes 有經濟有英文 仲有少少其他科既exercise
就咁掉左好似有啲可惜
雖然都有少少舊....係14-16年既野黎 我都唔知有無改制唔岩用 但免費既

仲有嗎？想要